[N3DS][PKM] S/M討論區 #34 名古屋pkm centre

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

蕃茄呢

未得，岩岩收工返緊屋企，睇怕要11點半

又要OT 又要OT

屌仲趕緊assignment

聽朝返早
咁我聽日搵你拎

唔好意思，無諗過咁晏，因為今日開始放大假

我都成廿歲人
點解我老豆仲要逼我做乜做乜咁

生到黃蛋氣球

幸左好耐

( 顯示被封鎖的用戶 - thunderbolt great dragon )

佢覺得你唔去係失禮嘛😑

又話訓，用第2隊再打多場?

唔啦
我趕完assignment已經精力耗盡😪

123

極限係用黎突破

你估打J咩

Who's fortexeVGC
個名好中二

有無大佬有高V既路卡利歐/耿鬼
想借黎生蛋

4V係HP 攻防特防
加攻減特攻既路卡利歐
岩唔岩洗?

有鬼斯

啱呀大佬，我目前個隻0V

搵隻葉綠種子比你頂住先啱唔啱洗

我FC : 1564-7373-4708

ok
4442 2739 8700

生到蛋就係好鬼

同樣葉綠素種子頂住先ok ?

bbgVGC

已加，依家上圓廣等大佬

mangiu?

係，大佬點稱呼

BILLY

3368 5293 0973

馬上加入我的最愛

已加大佬，請問game 名

生緊，5分鐘後

請隨時召喚我

ok啦

妙蛙種子個名好柒

依家上圓廣

奇異種子

多啲上黎一齊玩

其實呢個po係咩台，我平時要係 google search "LIHKG PKM " 搵翻入黎
App內搵pkm搵唔到

加左兩位大佬入VIP

我平時都係app內打pkm

係咪block左人搵唔到😢?
遊戲台啊

NaiveVGC

極速生緊，有仔就還比大佬s

唔洗還比我

請容許我尊稱你一聲班長大人啦好嘛

唔洗大家都係玩家

你鐘意可以唔還比我
我仲有種

同埋依到個班長好似係FF
FF又叻又靚又勁

係咪拎不變石再扑野可遺傳性格

yes ar

耐無玩，啱先柒左無拎不變石，依家中出緊我隻百變二連發緊

我見你隻利歐有獎章

如果路卡利歐配招

劍舞
近身戰
惡之波動
加農光炮

好唔好

生了！
可還，大佬你請隨時召喚我

雙刀落劍舞

喚

你有不變石係身

拎埋去

保護
先制波動
加農光炮

仲有招
你喜歡嘅可以雙刀/ focus blast
仲雙刀好似唔太大力

配mega又得
(唔肯定 格Z得唔得?)

係喎
因為無咬碎同子彈拳，諗住鳩改鋼同惡技無諗清楚

有無好提議

gun
一於mega ，mega再近身

Close Combat
Move 2
Flash Cannon
Move 3
Stone EdgeSubstituteExtreme Speed
Move 4
Detect
Item
Lucarionite
Ability
Inner Focus
Nature
Naive
EVs
244 Atk12 SpA252 Spe

上網睇有人咁配
我都唔係好知點玩
遲啲路卡應該會偏向特攻向
Flash cannon 對仙系始終都有啲作用

有波導彈唔用用focus miss

唔Q記得左

耿鬼配招

暗影彈
十萬伏
毒炸彈
同命

可以一戰？

【深夜突發】參加世界賽的 CP 作出下調！

亞太區
TCG : 400 -> 350
VG : 400 -> 300

免費機票住宿:
TCG & VG
亞太區首4名 -> 首8名

點解唔試下保護

有無大佬可以幫我通訊進化隻耿鬼

好！一於試下！

太夜了

暗影彈
毒彈
保護
挑

道具呢？

一血？

氣球可以一戰

蛋除左放溫泉外有無咩方法可以快生

牧場轉圈

搵隻火鳥帶隊？

無block人，但啱啱試幾次都搵唔到
係咪我比人block 左

要搵S/M 唔可以PKM

毒撚注定單機？

你重裝啦

仲要回帶功能都無呢個po

小圈子過濾

返11點堂訓到1點

我同ＦＦ另外兩個十七歲一早起身做童工了

17歲

ＦＦ １７歲＆我又同ＦＦ同年，

所以我都係１７歲

不過我應該大同高佢少少

咁我依家咪13歲都無

同衛藍同年係恥辱

咁ＦＦ呢？

Siuba都係17歲

係咪要氣球

上緊tutorial 兩個鐘後搵你

好明顯只係針對你個人

你係被選中嘅細路

你係被散中嘅細路

成功搜到啦

roy sir你又咸濕又199 檢討下啦

199我認
但我邊到咸邊到濕啊

好心你二鳩幾歲就咪對miss有性幻想啦

唔咸濕先唔正常

唔對20歲miss唔通對80歲阿婆/岩岩出細嬰兒?

望下人地user name啦

你又岩

Gay

巨龍巴 我返到屋企了

我地幾耐冇打過呀血量巴

依加上

有無加過你fc

唔知
我fc 3136 6631 4123

有同你打過咩

online please

邀緊

Thanks 巨龍巴

hp bar打唔打返場

有冇人打返場

未放工，不了

訓練員對上眼嘅一刻就要對戰

要返工miss,不了

衛藍選擇逃走
逃走 成功了

重求

online

依家上圓廣等

拜謝

hyper dragon was defeated

星期六做陪襯

仲考慮緊去唔去
仲未知自己可以打到去咩位

好唔開心，隻鯉魚龍星期6要還比roy sir了
依隊野battle spot今日7戰2敗

難得我幫你打左支強心針，你唔係唔去呀?

去左你咪知你到咩位，分分鍾你就係champion

撲滅爆肌蚊，你我有責

再算，做得切assignment + presentation 先

應該無assignment係星期六交

聽日有乜事發生

你揾到帶帽超code俾我，我讓呢條俾你

個重點
係星期日...

上星期ＭＳＳ輸完
今晚同兩個中同掟鏢新手又輸

唔通佢兩個係鏢王又要話你知

妖怪石板姐係邊隻

youtube有片教

Impossible

roy sir比張大眼長腿你睇

最後有無去到比賽

課金玩家黎

成個情境彈哂係我腦海

下個禮拜六

起淘寶買左一堆百變怪生蛋用 之後生蛋 生完又過到bank 正！

水魚

笑死

不同蛋群的高v寵
都能夠取代百變怪
不過無可否認
1隻6v百變怪會更方便

但如果話係淘寶買百變怪
就要承擔佢係咪修改寵嘅風險

修改百變怪所生下嘅寵屬正規途徑誕生
但最重要嘅係過唔過到
自己同個銀包果關

淘寶9成修改
邊個得閒幫你刷亂數

我都想有人幫我亂番隻看門口，有時生無性別/單性別(男人)好煩

我比我果隻你好冇？

如果我跳樓去邊跳好

咁又唔洗

返大陸姐
唔洗跳樓嘅
再唔係自己搬出去吧啦

我聽日真係要返大陸
返時大叫香港獨立 平反六四咁會唔會死

唔好咁傻豬，
你痴屋企嘅頂多痴多一兩年，
到時靠自己就可以了

靠死解決唔到問題
唔係咩都要同屋企人交待
對得住自己就可以了

其實上大陸真係冇乜野
唔好咁驚青

頭幾次翻會驚正常

出面成堆m記post究竟發生咩事

我都係m記

請問下，
假設我帶六隻寵係身，打野生精靈個陣只係第一隻有出場就贏左，咁其他五隻計唔計努力值

有經驗就有

第一頁有QnA
唔想睇嘅話留低tg

召喚ＤＤ

今日冇pc咩

開左學習裝置就6隻都有，無開就得第一隻有

好似無

新手想問下e代有無咩平民staller介紹下？

同埋上網睇好似話比以前少左人玩baton pass?

係我衰仔，對唔住呀大佬

唔好浪費佢 我地都打左好耐

porygon 2 ，美納斯，celesteela之類

伊貝隊有可能玩baton pass

baton pass玩火雞啦 仲係好勁

wcs又refresh左

無野

黑霧

Giovanni eevee

又吉利蛋隊

網上battle重興唔興玩劇毒、Spikes、保護拖住打?

寄生種子

spikes雙打好似少見，但toxic, leech seed有

諗唔到砌咩隊打好

圍內打左先
Online

Oned

亂入

放大假真好

今日battle spot連輸3場，希望表現好啲啦

今日贏左ＤＤ

禁錯左呀

換走bulu

本身想換steela，bulu打，點知換錯左

勁膠，sub左換走

都贏左me

可以唔打比賽了

成隊九唔搭八
上網睇完當自己
唔識用唔去練
考天才波

輸一兩場就氣餒
我琴日都比你炒2:0啦，要做嘅應該係反省輸係邊個位(我琴日都反省左一陣)，而唔係講悔氣說話

我發覺我都係咁上網睇人打就好似睇穿哂一切，自己打就成日發神經

我刀系

我意思係youtube

btw 5p狗

(Show blocked user - 衛藍)

我係黑色劍客

封閉者

借問公廁何處有

呀媽問我做咩唔叫人買大買果隻木木梟

你係小智?

我係PoH

無位放

無人識你WOR

巨龍我聽日去買

學小智放落背囊

木木䲷

可唔可以幫我睇埋有無依隻賣，好細隻

你對佢做過乜黎

我又要

原來依加pokemon center d公仔多數都係大陸產

當佢波咁踢

橙

呢隻應該無，等七月返貨啦

Btw仲有無人要搭單？

如果有嘅幫我買埋

其實有無出過企係到嘅波加曼?
淨係見過訓係到

有

噴火超係咪已經out左？

全部無嘴吹簫

有無高手隻路卡利歐係識咬碎/子彈拳

辛苦練完發現無呢兩招蛋技都係柒

影黎睇下

反而耿鬼效果理想
除左自己操作柒，一般都可以一隻拖兩隻陪葬

雙刀唔會用adamant
試下生過隻naive / hasty
同埋你努力值是特調過嗎？

唔好生我出嚟

Alex巴會上網同人較量的嗎？

天真的小夥子

fb on this day出左一年前既依個時間係小智蛙打冠軍
睇返就好心酸

咁就一年

其實我砌呢隊係想刷對戰樹

同命耿鬼成功左啦，都係標配。
夢特啟暴龍，標配龍舞逆鱗都成功啦。

偏偏隻主力路卡出唔到想像中個效果
本意係想單刀嫁，但物攻招鋼惡都要蛋招，逼害我姐

收到
努力新手級調整
主力都係攻速兩樣嫁啦

一齊打場4雙？
我新手想玩下

預左佢改啦 不過好好用

淘一堆百變怪 廿蚊都唔駛 m記都食唔到 勁方便
朋友們 快d上去買！

新人留名
超鐘意水系
目標練哂阿羅拉同我鐘意嘅水系

台灣都有個咁嘅人，之前係youtube見過

箱入面d Roy.L謎Q全部都3V

我唔夠你地打啦
隊都未練好

我都唔夠打
隊（啱既）都未練好

又要食冠

Mimiq dayo

隻氣球伸完
都冇心機練ev特調

有冇人有銀冠

唉唔想升100

氣球大把sample抄

擺落勞改島咪得

有冇人隻秋

又見到ash pikachu giveaway 條友開左個叫Lillie bot既野，3部機係咁trade

咁得閒, 打返場？

ok

Ok

ONLINE

你邀我

好耐冇對戰過, 連隊野玩咩自己都唔記得

CT 加攻

又係我最怕既龜花舞隊

BO#

比NPC屠個心好傷

自己真係垃圾

承讓

我打到42手殘輸左仲傷

係咪叫水產 我好似有睇過佢對戰嘅片
Btw究竟同步係咪放係第一隻然後整死佢
跟住性格就跟出場果隻
點解我幾次都錯性格
係咪真係運氣唔好

唔記得名

唔係100%

你有冇認真睇人地講咩

放第一隻整死佢係啱
不過性格係跟死咗嗰隻, 50%

跟死左果隻性格
然後同步pm要上場咁樣
Sorry 今次應該冇理解錯

唔係咁樣
同步pkm要擺第一
隻嘢死唔死都冇所謂，就算死左冇上過場都好
都有50%機會性格跟返果隻同步pkm

總之同步隻寵放落第一隻 左上角果格就啱架啦

照佢一開始的講法黎睇
佢隻同步寵應該錯性格
就咁用返果隻去同步有排都唔啱性格

因為我都係上殘體網睇 我再試下先 唔該各位

第一頁有QnA

有冇人對戰

結果我自己咩都無買

本來想搭單
但一見到隻野就諗起

42

我輸49呀屌啦星

Alex有隊可以對戰未
小妹新手 想切磋下

全部都係木木梟

打唔打

ok，今次講明BO幾先

bo3

U U Me

試新戰術

好遊戲

Hello 又係我乞蛋俠呀

有無領導有帶逆鱗既夢特烈咬陸鯊可以借種
低V都得我可以自己慢慢刷

邊有人用逆鱗

大佬，來？[

來屠我吧，啱啱翻到屋企

指點下點配招

係咪要種

係呀

係圓廣等龍少

龍爪 地震 岩崩 毒刺 保護 幾時輪到逆鱗

劍舞 火咬 火放
鐵頭鎚都唔用逆鱗

速專rayquaza盡顯身價，quick attack火雀，嚇到初賽全勝既BBG走場

唔係事實既全部 不過好好笑

完全冇壓迫感+打得太廢了

無圖狗

Meta情況太嚴重
主題隊難有發揮空間

衝蓋成個腦都係圖狗
冇黑洞只係一隻食屎狗

笑什麼笑
我啱啱鈍8呀

我隻weavile性格係壓迫感，點會無壓迫應

始終都係卡璞莉亞絲好

鳴鳴 蝶蝶 鰭鰭 利亞斯 四大島神

妖妖呢？

個個都忙緊

上網搵到，雖然有啲唔明點解一隻獸出現幾次，
但我廢手覺得有用，開心些牙

呢頁就無咩用
反正實慢過人

重覆應該係因為速專/0速

巴打背晒個表未

再睇真d好似只係性格分別
咁其實依樣圖好廢有堆上唔到場既寵

呢個世界無上唔到場嘅pkm

幾有用
岩哂我依啲抱佛腳嘅小朋友
Thanks

你岩
只不過係實用角度黎講我覺得可以有d取捨

背晒快過我個啲

應該係加速性格同普通性格所以出現兩次

話明廢手先覺得有用，ff巴高手緊係唔駛睇

FF要睇特性表

唔係咁既意思
我唔肯定張圖原意係點 但做比賽用既速度表的話為寧願佢拎走d愛心魚同關東種 入返常見速專/常見順風打手/葉綠素or濕滑依類加速特性 更有用

不過巴打你開心些牙當然係nice既

幾時先可以再係vgc見到白色惡魔依d神話

呢到有冇球種專家可以同我交換下球種

金色超低能貓

Hello , 乞蛋俠上黎還翻隻陸鯊比龍少

同埋想乞隻高V謎Q借種

愛心球啱唔啱
啱既加我
3136 6631 4123 Ivan

重量球先啱

馬上加

已加

細佬156473734708，game 中賤名叫Mangiu

依家上圓廣恭候Ivan 大佬

唔洗還
Btw 你d種子唔遺技既 連基本giga drain 都無

生個陣唔識野得夢特葉綠素

已加入我的最愛

万刀甲

鄺美寶呢

變左鍾意女人

你都係我的最愛

我唔要你,我要miss

Gundam versus 係咪未網上開訂?

幫推

屌 原來ub要順住捉
最尾先捉到紙劍

交唔交換球種

你係咪風律巴

°/\\/□＊回憶的線，想念痛多一次°× []

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

係咪有人有重量球迷Q?

生完一箱先醒起夢特遺傳機率得0.5

自己真係垃圾

應該唔止咁低

0.6 😑😑😑

#![].~巧多mK><°°°×．*

食金冠

2秒前出咗隻閃, 未睇個體值

Yes
DD你要 ?

Give me

練好努力值了, 冠都唔駛食

生咗對項了

有無人借隻jolly紙劍比我星期六打比賽

找hehe la

我有隻60lv，你唔介意升到100lv食冠，可以借比你

唔介意 仲有好多冠
唔該巨龍巴

等我10分鐘
買緊外賣衝緊返屋企

如果你有careful既celesteela同你換埋都無問題

慢慢行，我唔急

得Bold既輝夜

唔見你

accept

唔該巨龍巴
星期六還返比你

HP BAR我地有冇加FC

應該無我諗
我fc係3136 6631 4123

Btw 點解我叫hp bar

當我無問過

2105-9473-3754

Added

啱啱練完隊
打嗎

比多幾分鐘我

你ON住等我都得, 我學埋招就OK

=我 =我老豆

:你知唔知依家大陸坐車係唔洗錢架?香港同台灣都冇依樣野啊
:唔知喎
:人地係拎張卡出來,要撘車就拍一拍部機,好似八達通咁
:

認真討論 大陸既支付寶同微信付款依種電子貨幣真係做得比香港好好多
起碼人地真係拎部手機就可以出街唔帶任何錢
但香港就cash cash cash
ATM又勁多女人唔識用咁霸勁耐

支付寶嗰D係連結落銀行卡到

我除咗食茶記都唔會用現金

女人用ATM應該要考牌
次撚次都要等成兩分鐘先等到佢用完

唔見你喎HP BAR

IVAN?

垃圾圓廣
邀緊你

第一次打就出D咁既隊

練緊隊打比賽

咁一陣轉返隊正常同你玩

好

BO3

咦

香港人唔係無技術，事實香港都有機構搞，e.g. pay me, apple pay, etc
個問題係香港人好多疑，做事好謹慎，加上香港人好鍾意stick to d舊既習慣，佢地接受唔到依種技術

唔流通既消費工具就唔可以算係貨幣，所以香港短時間內都唔會流行到電子貨幣

打埋依場食飯

屌點解我可以咁ON9

一句講哂，香港人唔願意改變

好彩我隻野就係針隻呢一招黎特調

又黎

又係koko對海牛

咁鐘意磨我就同你慢慢磨

屌真係好煩

等你食完飯再打

我仲有幾隊主題隊

內傷係澳洲係咪比啲大陸佬陸化左

我讀果科無大陸人你知的

打唔打一場，岩岩食完飯休息一陣

同我打？

今日生咗D新野出黎玩

ON左

巨龍呢

啱啱洗完碗
你地打緊

佢消失左, 我地打

冇人既

半個鐘冇人有反應, 死晒去邊

聽人講 木木梟無嘴吹...

打唔打返場

OFFLINE訓

想挑機？

去左睇電視 唔好意思

我話唔要跟住佢話我係咪睇電視

First time

〃＊.. . 〞×∥描畫彼此心動景緻°× [] 〞_·+°

●﹍回憶太多* 似熊熊烈火蒸發我◇××

要返工，不了

Malaysia Regionals 7th

HEHE有冇紙劍多

佢無多，不過佢應該可以借俾你

我未升wo

你比你老母打暈咗一年啱啱醒？

bin

港豬
不了了知
班熱狗去哂邊

熱狗班柒碌算鳩數啦
四眼掛住屌個未夠歲小妹妹呀

人地毒撚媒體都解散埋喇

好似paul串棒棒堂一樣

三年留到享度先再講啦

改名關投共咩事

政客常用嘩眾取寵手段

[img][/img]

有人信就得
呢加咁多冇獨思考讀者人講咩你信咩

巨龍巴係咪要Careful輝夜
啱啱係第二餅帶度搵到隻出黎

wait

拎盡所有澳洲ching嘅輝夜

集郵

輝夜真係咁好用咩

辣殺

普遍大賽黎講係有一定既使用率，可以上清拿炭睇下
至於勁唔勁睇邊個用同埋點用啦

串盡成post人

自嘲渣 我就是失敗的例子

尋日先比你果隻陰左一鑊金既

係，真係要小心果招
遺憾既係我處理唔到隻火狗，所以我發揮唔到佢既真正實力

個招

新人留名

係鳴鳴定嗚嗚

鳴門定嗚門

卡璞・嗚嗚

大家準備9點睇直播

BBG小王子加油

都無我咁大隻

天下武功唯快不破

45層先沉船好想死

你果啲一舊腹肌?

依隻game幾耐玩

完全唔記得左有比賽依回事

最後一日上堂實習，想扮陳浩南教書
點解要教書?
有學生 有miss 多假
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以串你
同學你望咩呀 出黎訓話丫
訓話呀
話你丫 你丫
我話你 你聽我 點呀
你見過型仔啊sir未,你見過女神miss未呀
你話Roy Sir係你偶像丫ma 你見過Roy Sir未
高登pkm post冠軍丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢pc四強比新人炒左佢贏唔到
你知唔知佢世賽資格,差一分, 佢差Ｄ拎唔到
你知唔知Roy Sir諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做冠軍
佢唔想做199
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 讀唔讀書 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

最後一日上堂實習，想扮陳浩南教書
點解要教書?
有學生 有miss 多假
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以串你
同學你望咩呀 出黎訓話丫
訓話呀
話你丫 你丫
我話你 你聽我 點呀
你見過型仔啊sir未,你見過女神miss未呀
你話Roy Sir係你偶像丫ma 你見過Roy Sir未
Pkm世界賽香港代表丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢pc四強比新人炒左佢贏唔到
你知唔知佢世賽資格,差一分, 佢差Ｄ拎唔到
你知唔知Roy Sir諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做369
佢唔想做199
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 讀唔讀書 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

我見過
我真係見過

你未見過miss

有邊個未見過roy蛇

公廁黎

你、BBG

要（代miss）上堂，不了

有冇人有2銀冠

見過啦
睇公廁板同瑪姬亞娜果日

爬樹好打擊意志

頭三十層根本係浪費時間，次次一中伏要重打就唔想打，起碼要儲兩日氣先有個種熱血再磨過

點解我咁垃撚圾

分十層十層咁打啦

話說我好似一個50層都未過

我都未 冇乜誘因去打

刷緊雙人搵多人隊友
多人未試過見到red同green

有多分數既可唔可以比D item我 ?
我懶得刷

你唔係50咗啦咩

懶

我有兩千點，要乜item

無錯

想要white herb白色香草，mental herb心靈香草，waekness policy弱點保險，升級資料，可疑資料，同巨金怪mega石

OK，3325-6430-7267

感謝捐獻

你有冇咩種想要

暫時未有，多謝巴打

咁我地打返場

考完試
有無人對戰

我練多陣努力先，學緊特調努力

hp bar u me

好恐怖

轉隊

比想像中唔夠硬

屌你老母

屌 我唔想今手用晒d運氣

打多場
再10%就棄game

讀錯

用定身黎讀人好不智

唔太識玩依招

求指教，3325-6430-7267

唔撚玩啦, 棄game

垃圾game
屌你老母任天堂

嬲, 食煙

多謝指教
發覺對極光幕無咩對策

如果對面有koko, 你首發會點擺

睇對面有無草系
有就先發立2配奉神犬
保護欺空睇下嚇唔嚇走隻草系
無就直接出海牛

GO

我邀你

上天終於都眷顧我

咁都冰

Pokemon係咩game

糞game

miss

agger

？

有借有還
冰我個10%

人呢

想問下份form應該寫隻寵50level果陣既能力定現階段個level個能力

真係好好玩

香港定邊到既

繼續

次次都中 糞game

同速？！

丫...應該唔係

未打過呢啲，差啲以為會打唔郁

FOR FUN野黎

我仲有一隊呢D野, 玩唔玩埋

The Mega Stones of Pidgeot, Steelix, Heracross and Houndoom are now available via Code

The code is AZUL

To download it, go to Mystery Gift and choose via Code. In there, you would enter the code.

Notice: The code can be used in any Pokémon Sun & Moon version. No end date haven't been mention yet.

繼續斬樹
Cup埋個印

澳洲
但有分別

所有form都統一無分別

澳洲要填中文字

反而要填中文禁得意

咁姐係填50level定依家個level

咁緊係50啦

同埋所有招技能特性
都要用自己語言填寫

GAME?

有冇巴絲有需要

仲有十幾張喺屋企諗緊點處置好

Yonna Suzy
Kystal

你yoona 都串錯
krystal 正囉好冇

公廁koko

新手想問一問
點解我伸請唔到pgl ac
去到佢官網唔知點搞

一開始揀地區已經要跟機地區

Bam

霹靂巨龍

好怕聽日比爆蚊肌用投擲地球

Roy蛇bot黎掛 覆得咁快

跪求一張
開個價，我比得起既入落你銀行

$1.99

我堅買嫁喎
PM account no. 過數比你

自己去拎啦

比wtsapp我

Telegram account : shadolin
如果大佬唔用tg咁我地傳統d用email 得唔得

其實加密擺上黎應該得
我諗要拎既都拎晒

動畫代理係唔係on9！其他跟返遊戲譯名都算
呢幾隻又唔用港譯又唔用遊戲譯名，反而改成已被廢棄的台譯想點？
港譯的袋獸明明變左正式名，佢動畫又用返台灣都唔用既袋龍
暴飛龍好地地又改返暴蠑螈
立方獸要改都改多邊獸點會叫3D龍？
背背龍，沙古拉，比華拉，伊貝一家同大菊花呢幾隻想點
一係轉返港譯一係轉遊戲譯名，點會轉前台譯咁on9

等我係咁禁f5先

個員工可能都係亂copy

用台譯不如唔好改用返小精靈果d譯名
人地GF改名寶可夢原意都係為統一中譯
佢動畫改名寶可夢但譯名用神奇寶貝系列想點

乘龍

買咗PS4冇玩PKM

吾巧拉
反泥挽拉😭

比賽仲早過平時返學

BBG放我飛機成為唯一ASIAN

6點先訓啊ching

請你吃飯以示歉意

Uber過黎支持我以表歉意

mo錢
窮撚要捱火車

加油

有local問我來自邊度
話hong kong之後佢話問我識唔識蕭巴

Boomguy都有問過me

I don't know whi is Siu Ba

而家世十六更多人識就正常啦

Who's siuba?

Nobody know him wor!
無人識佢咼！

Who's Roy.L

Pkm Vgc WCS2017 Hong Kong representive player

Hong Kong 199 player

初賽就打BO3

聽講ivan哥讀到人蓋機走場

第一場險勝
第二場冰左對面 讀到對方Z技保護 讀到對面保護圍第二隻 最後條友未完就蓋機走場

幾驚比人打到內傷

繼續乞色違卡璞code

我五月先回鍋，上網睇排code期已經過左，係得翻531前入code未過

哇神之先讀

亞洲外係

Good job

自己拎啦

浪費左我一番心機

條友禁低eq話唔定下turn解冰

以後無得再 who is siu ba

以後將會係who's Ivan

你可以唔識siuba 既，不過佢地會問你係咪真係香港黎？

Btw who is ivan?

又話過左拎code期既？
去邊仲有得拎？
我馬上死去拎

加油呀！滅蚊人人有責

香港日版好似仲有

上老任官網搵下拎code點先

Ivan係我支持下
連勝兩場

Hehe

Ivan決戰boomguy!!!!!!!!

打到佢入放學ICU

Ivan屌打boomguy

神人

Ivan哥比過一隻謎Q我，依家覺得自己好有面

邊位係唉墳

我網友

Ivan對boomguy
贏1輸1
bo3開始！

+++++++ oil .........

你起現場？

打柒左佢未

入緊放學icu

我唔起

希望佢贏到啦，唔知對手睇到幾多資訊

無人問你

In Ivan gor we trust

內傷巴打

當然

敗陣

6 or 5 round Swiss?

慘

仲有幾都贏埋佢

4 rounds swiss
爭四強

咁少人

好快打完

Ivan對水魚
Top cut有望

就係因為對水魚所以入唔到top cut

被泡泡了

打到佢地驚

整定
Ivan無緣打top cut
輸opponent win %

為唔到香港爭光

Battle me later

Rank上左千七尾

頭四全鬼佬

不過只係差少少

燒春袋

打得叫我
打完要反省一下輸果場自己有幾on9

Henry Lam?

今晚啦

打比賽有misplay好正常

利申：比賽試過lele場出先制技

咁係你on9啫

Get

ＦＦ，話你啊

今次真係幫唔落Roy sir

小朋友

人地boomguy認得me
記得我上年打贏過佢

BBG黎

Boomguy:

我輸左比佢咁應該唔記得我了

我睇返replay佢真係搏我唔出紙劍
我有出就可以斬斬斬 斬死佢

BBG: 屌 好後悔今日無參加 求奇搵個香港正常player都屌打晒成班爆紋肌啦

我企佢隔離 心諗 我輸撚左呀

BBG

本身諗住睇佢以毒攻毒

新手問
呢度打sb/db/tb多？

db

聽講玩pkm班人果種毒
係由外毒到內 再由內毒到返外

完全睇唔出你邊忽毒
又高又大隻又靚仔

香港pkm界最靚仔既會唔會係HUGO

覺得FF型d

Cap比hugo睇會有咩反應

Mean 到爆錶

新八巴打黎黎黎 跟哥哥入房 等我教下你pkm post既規矩

tb
如果係trible的話sm收左皮了

快d插鳩我

我仲諗緊db都lag tb點算

對付依d 0仔既最好方法係 綁住佢係佢面前跳甩鳩舞 但係都唔插佢

好核突呀

自己拎去分

ＦＦ好變態

估唔到FF連玩學生哥都有一手

咁對1仔既懲罰係咪舞屎眼？

明明係我講既

同佢講係女講架啦

Btw聽過好多人都話係siuhin

做咩 ？

我唔靚仔

你第一日知？

我好少會定義朋友靚仔定唔靚仔
但靚唔靚仔又唔大影響，本身男仔就唔係sell樣架啦
我阿哥都唔係靠樣而大把女啦,Roy sir加油

因為佢哋唔識我

A super effective
Critical hit
Roy Lee fainted

隻秋

我突然諗到阿哥以前問過我Pkm post係咪全部毒撚樣，我話正常樣佢又唔信 又見到佢係Econ group又話我實被人食咗
阿哥真係好可愛 以為阿妹咁蠢

唔見人喎

我而家開機

Your fc?
My other fc:0705 6942 4799

你阿哥好錫你
我有少少鍾意咗佢

3136 6631 4123

Onlined

One more
This save does not have z move

又1 turn溶

無咩分別

我知

我呢啲咁好既阿妹，錫我係正常既
Btw阿哥有新女就唔理我

靚讀

（我）

比roy蛇屌打

一比一，以和為貴

第一場以為你無挑
點知第二場先挑

打場

好滾動

有冇人打場
就還寵比人了

大家最後一隻，神奧守護神對花，屌你

差一滴血，比佢加到速，結果輸左

我屌你老母呀

呀呀呀呀

打多次50勝吧

個種好想死既感覺你明唔明

地龍咩道具

BBG幫我報仇

懶，不了

E2HW-WWWW-WWW7-W6KG

有無巴打幫我睇下我邊個錯係死罪

我自己都知由佢出第二隻背背龍開始，我就打得好差 壓力下犯n次錯

啱先我自己模擬打多一次，根本剩係神奧守護神同謎Q已經夠滅佢團

你地殺左我啦

呀呀呀呀

棄game
棄驚呀屌你

捐mega石比我改運

想要乜寵
比哂你

唔好收，條友企圖棄game

上得賊船唔好意為禁易走到

好變態
其實我並唔係啲咩偉人
棄又如何

仲諗緊點解leaf blade點解miss
原來背背龍裝光粉

Btw 請睇熟資料

你教下我應該點組隊過50啦
經歷今次慘敗，起碼要儲一星期氣先復活到

寵就有心啦，我想要隊伍組成指南多啲

我啱啱係房好慘烈咁悲嚎左一聲，之後老母入黎問我做咩鳩 老母問完老豆又入黎問

你係2016年戰勝boomguys 初賽保持不敗完美之身進入決賽既偉人

奇異花又要先讀到我招Z技 守住

唔識玩對戰樹

Frozen

內傷黎緊仲有半年
要加把勁了

單打對戰樹靠火隼無腦brave bird咪算

仲有比賽先算 就grad

練下英文

黎澳洲係練普通話

佢地會講普通話既咩?

唔識普通話

學校啲大陸人同我講普通話我照講英文，偏唔講普通話

一開始黎到我都係咁
但比人話我太串 身邊真係一個朋友都無
Local又自己圍喂畏唔理asian 可以點

上司問我有無興趣幫手發展大陸生意，我話唔識講蝗語

可否求隻夢特種

換入火隼我都唔知換出謎Q定地龍好

咁又係

算唔算錯失左機會?

點解一定要識先

俾三倍人工我都唔做

有冇普通話都生活到架

生活到同做生意唔同
仲要我日日對住班蝗我實抑鬱

我抑鬱緊

無腦單打揀啲又快又高攻
即係紙劍地龍火隼koko呢一類

上網單打應該點組隊好

想問下有冇方法save兩個檔
想同女朋友用同一張卡玩又唔想玩同一個save

唔明，對戰樹頭50輕鬆過

Ivan 哥番香港屌打ivankk

以前有個叫無恥三寶 用佢地掃50層成功機會超高
mega袋獸 變幻自在水蛙 疾風之翼火雀

太多不智舉動misplay
會被屌打

無辦法
兩個只能活一個
分手啦

主動同人用英文囉台大豆腐組爸

我對班international至用英文

多謝師兄傳功
火雀配招應該勇鳥、焰衝、劍舞，最後一招多落咩

Quick guard
Brave bird
Flare blitz
Tailwind

單打要quick guard做咩
用鬼火仲好

人地都講到明單打
你地依d雙打腦睇真d先

挑撥/過熱/順風 都ok
quick guard零作用

噢

相勸一句對新手問一問人地玩單打定雙打先答
費事大家牛頭唔搭馬咀啦

靠你了

不過疾風之翼火雀推搭寶係以前既事
依家仲得唔得

今代我會用暴蠑螈恥鬼加alpha黎推

我琴日試左10層，adamant，努力值max攻，life orb，好似唔係幾得，10層得2層係秒住過，有4層秒唔到，比人秒番轉頭

其實火雀本身夠快又唔係點驚 係冇得反欺空啫

有女朋友可以跳樓死咗去先

( Show Blocked User - 志村新八. )

尋日BBG鬧得我好啱
我係一個不折不扣既ON9
睇住對面針我奉神犬都繼續連出三場buff boomguy隻美納斯
睇住對面Core係null都唔出紙劍

睇到我眼都凸埋
仲有龜花

本身就穩4,0
輸on9之餘仲輸埋抽籤運

下次我會抄notes

打BO1既話我入左top cut啦

自我安慰中

Phil 心諗我退左役嚟打休閒場都輕鬆win

bbgKFC

需要2張

新手玩日版，木主練物攻努力值中，大量門前鳥同當撈侵被屠

新手拎咗用唔用得？

請問命中率100同命中率101既招有咩分別

仲有人打怪升努力值架

唔介意用bug既話可以用131島bug升 用過包上癮

有咩招命中係101

好似必中的話拆開隻game會寫101

必中技人地加左迴避率又好你減命中率又好都會中
100命中就會受影響 唔一定中

慢慢打都唔介意嘅，知道木主難起手，升高啲Level都得

木主

屌
打到30遇到瑪奧比佢連續兩下focus miss打中輸左

跪求

乞蛋俠請問有無領導有夢特火雀可以借種
可特別回贈好心人一粒不變石

感謝班長指點

其實我都係睇Pokedex 見到長角係101先好奇問下

岩岩踢完波，我夜Ｄ可俾你既

我送返10粒不變石俾你啦

心意黎姐
好羞家唔見得人咩

夢特火雀唔係game有得拎既咩?

我食完飯沖埋涼揾你

幾時有蕃茄J圖

收到！ 乞埋呢獲自動波收皮

依一代啲不變石多到可以當卜散銀掉人

15分鐘後俾你

收到！

Your fc: 0877 0406 3966

依家加

1564 7373 4708 我

已上圓廣，game名mangiu

WAIT ME 2 MINS

Roy sir你係咪比賽要我隻立2呀

唔使啦,又唔係我既

有無人孖車 有無人孖車 有無人孖車

矛牙

+10蚊隻野係你架啦👌🏻

Fc

大會CODE?

咁呢D二手野我要啦

開場

FC: SW 1082 7149 5039

研究緊點入fc
唔係撳search using a code就得架啦咩

YES

BBG FC係咩

入我場啦

入左?

98

成功撞爆bbg唔洗包尾

屌最後果下
內傷

想問下如果網上對戰打double，有無咩寵唔錯介紹，或某兩隻寵係場上夾？

巴打想打全國圖鑑
定還是限2017阿羅拉地區嘅雙打？

最易上手應該係 煤炭龜同裙兒小姐組合

無特定打咩既，不過自己都未操到其他代寵

我都見有人講呢個組合，其實點解？ 隻龜要放大晴天？

咁多王子？

木木梟小王子

最易上手係沙暴狗仔

等我聽日考完試一齊玩

google vgc 2017 cores

After you Rock Slide無限flinch

同跪求
唔貪心一張就得喇

屌你我前幾頁post埋code冇人理

仲要唔止一個唔理

成班食屎狗黎

話你呀
食屎狗

又唔洗咁嘅

如果大家速度一樣，例如200速koko對200速化石飛龍，點評定邊個先攻？

隨機

基本知識要先補好
出招次序喺嗰回合揀招前已經訂好
只有先制後制可以變
仲有某d將人換次序嘅move
如果你換龜出黎開葉綠素係冇用的

補多樣
如果果round有人mega既話
順序係 mega > 出招
姐係本身好慢既大針蜂 mega之後會直接變超音速 唔洗等下round

多謝指點新手
之前係睇大陸仔網佢地話mega完要下round先會升速，好彩兩位班長教翻啱我

佢地又無錯既
Gen6果陣的確係咁樣判定
到左Gen7先改成咁

今集先係咁
上集大針鋒mega嗰turn 90%開保
btw今集冇mega過

姐是唔考慮速圍/葉綠之類，剩係計隻怪本身既話，
最快個幾隻200速見到對方就要講運

130 110 100主流黎黎去去都係嗰幾隻
好易記到
基本上100速以上我就會配極限速

Adamant 4spd 地龍

傳說十個有九個記錯恥鬼130速
我同衝蓋就是例子

Mega恥鬼係

koko快Ｄ

何解咁多人都推薦koko學打草結呢
想輸出穩定，呢啲能力浮動既招唔係應該避免咩

定其實有某幾隻假想敵，專剋佢地？

[9up] 讀人轉海牛出黎頂電招

醒小草囉

果日有幸見識到醒草Milotic
今生無悔

咁如果奇異花或裙兒小姐配煤炭龜，有無話邊隻夾啲？

一定係裙兒
裙兒勁在有after you
可以控龜速

原來係咁，After you隻龜，通常出咩招好，Eruption?

Thanks

對
eruption / heat wave / flamethrower
好似係

Solar beam呢？

有leaf storm 唔用要用after you穌啦鞭你都幾多餘

依獲真係幫唔落你啦Roy sir...

佢想落雨時打對面水系呀

講唔聽...

係咪因為after you會哂左佢chlorophyll 速攻出特攻打對面？

我玩龜純玩tr,唔用裙兒，所以入solar beam

如果雨隊既天氣手，大佬們你地perfer 海鷗定蛙王？

講緊我 ?

無醒草boomguy輸左啦

仲好意思講

如果我係你 贏左了
(老屎忽唔參加旁觀mode)

今年prefer海歐
下年用返牛蛙

呢到會唔會搞單打比賽

對唔住大佬

Z技紙劍留返下次top cut吧

單打比賽格黎登有

當我拔出紙御劍的時候 所有人都會倒下

佢scald, hp grass, recover, protect?

格劍

Scald Ice Beam HP grass Protect
印象係咁

聖爆氣流斬

對

Z detect

佢意思應該係你要裙兒招leaf storm(高攻仲有屬修)可以補番格黎隻龜草系打擊面，所以龜唔洗學solar bean

雙打的話
當己方天氣被對手切換，保留或保護自己天氣寵十分重要

落雨情況下用梳啦鞭就真係非常時期用非常手段
讀對手雙保護，之後用梳啦鞭儲一回合
然後裙兒用after you 再鞭佢？
成個情境真係十分有趣

明明係一件ON9事分析成咁都幾有趣

咁大概雙打用法就係

兩隻落場，晴天，見有水系就裙兒出技打
見有其他系/草系就after u 隻龜出技打 ?

對，另外都可以嘗試先讀對手出天氣寵(大嘴鴨/牛蛙)
再葉暴風車落去

如果對面有天氣手又唔係首發既話
要考慮對面會唔會換出黎轉天氣
同埋睇下對面寵會唔會有fake out破壞你組合技

其實點都要拆咗個葉綠素

係喎，兩邊對手一齊首發出天氣寵係點ga？出邊個天氣？

無論咩情況, 特性根據速度黎發

極限0速既火龜一定搶到天氣

除非龐岩怪裝黑鐵球

我裝ev狗帶的

龐岩怪唔裝岩Z既話有咩用

氣球啦

有定無？

知唔知lihkg有個叫圖片模式

小藍小楓冇再做
而家想買野可以點做

+$10

唔明
我係咪問咗stupid question

伸手伸到咁都係第一次見

No, 答個個on9講d你唔明既野啫

急所

一蘭

并并并并并并并并并廿

1001